{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 서종풀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ひまわり山荘はチェックインの時間が15:00で、チェックアウト時間が11:00です。退室時には、退室の点検をお願いします。また、宿舎清掃のため、11時から15時までは宿舎使用が制限されます。人員を追加したい場合、追加費用で1当たり15,000ウォンを支払わなければならず、現場で決済しなければなりません。予約前キャンセル手数料を確認して、客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しない可能性もあることを留意しなければなりません二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先的に予約されます。客室及び施設物をきれいに使用し、他の利用客の便宜のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。入室は最大定員を超える場合は禁止され、客室内の調理も禁止されます。退室時にはゴミを分別し、台所用品は洗浄する必要があります。利用時には施設物に対する責任があるので注意が必要であり、貴重品紛失時にも利用者に責任があります。施設物の毀損や破損の時には、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。 客室内では絶対禁煙でなければならず、付加サービスや付帯施設は現場の状況によって制限されることがありますので、予約前にご確認ください。 ペットは入室が禁止され、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 退室後は客室整理及び退室点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には退室の点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿舎使用制限の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿舎使用制限の時間帯は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "人員を追加した場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人員を追加した場合、追加費用は1当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "現場での決済はどうすればいいですか？",
            "answer": "現場での決済は、追加費用1当たり15,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約前キャンセル手数料について教えてください。",
            "answer": "予約前キャンセル手数料は確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はリアルタイム予約と一致しない可能性がありますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しない可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があります。先に決済された予約が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には何か制限はありますか？",
            "answer": "客室及び施設物をきれいに使用し、他の利用客の便宜のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。入室は最大定員を超える場合は禁止され、客室内の調理も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別し、台所用品は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用時には施設物に対する責任がありますので注意が必要です。貴重品紛失時にも利用者に責任があります。施設物の毀損や破損の時には、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設には制限がありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は現場の状況によって制限されることがありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室後に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室後は客室整理及び退室点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 667
    }
}